想做激光去印 求指教

好多暗瘡紅/啡印
想做激光清哂佢
有冇邊間好介紹 大幾幾錢到

大約幾錢到

推

留名我又去

上網搵左價錢 4千蚊3次
但唔知邊間好
好驚hard sell

我想激光脫墨

上次去醫美, 話紅印就pico, 啡印另一部機

最後join 晒兩部

我都想知

會生返的

試過？ 我打算之後去中環脫wor